hi 淡友 (311)

布神居然冇開到311

快到開唔切....

今日加左沽既浦頭

夜期無參考性

如果股票買賣d 錢 由t+2 變成t+30
會點

搵極都極唔到

IG就穿263

分三十注

可唔可以限制到d 人無得短炒

一樣 都係係咁trade

唔俾沽

唔知星期一有無位加沽呢
要早少少開始mon post

見到夜期-150
好治癒

港女落地獄啦

咁跌法 星期一劇本會唔會唔同

阿爺會唔會搞事

星期一直落2638
所有股跌停

開市3秒
立即熔斷

轉叔布神到傾

同我升盡佢